突發 啲狗捉緊用雷射嘅人

據了解 由2008年開始使用雷射嘅Ironman已經接受死刑
而幻視亦被直接解除頭部嘅雷射裝置
而使用類似雷射光線嘅雷神亦已被每日餵食大量酒精導致身型受損。

多謝。